信興集團面試一問

有冇人係信興做過？
聽講interview要英文作文？
求指點

心急人上